手足唔係彈藥，請正視風險評估

晏晝嗰場大家話就話係合法“選舉聚會”啫

盲目推人晏晝出港島令到今日就超過200人比人拉。
如果大家見到晏晝比人反對，而夜晚有不反對通知書，係咪應該推夜晚嗰場而唔係夾硬推晏晝嗰場呢？
民陣都醒水睇情況叫人夜晚出嚟啦。